手足救人正確示範

手足好波

from Tg 18區公海

btw有冇人識up片

小朋友齊打交

Crazy

正

正確示範

李小龍咁

落單狗 抵撚死

J 撚死

rider kick

有冇下場?

Rider...kick

無損

搵人推上Reddit

Push

值得尊敬

最尾兩個手足比人拉左。del po plx

記熟4個step:
1.幫手拉人
2.踢/打
3.後補上去幫拖
4.散水

完整GIF

wltf??

lm

勁呀！

被狗拉左，咪推

係咪要去站務台叫連仔del po

我屌...唔係走到咩點解比人拉返？

Del

Report應該得

唔好再推啦，手足比狗拉左

拉

最後俾人拉左兩個呀 屌

blackblo先好咁做啊 之後嗰兩個俾人拉咗啦

救完比狗拉左

睇片以為無事

【廣傳】
頭先Rider Kick條片唔好再Share，
有Rider俾狗咬！
Del Post，幫手叫埋啲Page Del唔該！

請立即將所有 hyperkick video gif 等全部刪除 ! #hyberkick
hyberkick 片段入面既手足已經有人落網 好可能包括主角
請立即將所有 hyperkick video gif 等全部刪除

del po

大家快啲report我個po
P牌仔每日淨係可以po一個po

拉啊仆街

好似奶左嘢

師兄收到

delete 片呀

下場係比狗拉左啦屌

咪撚推啦屌

居然俾人拉左 可惡的大修卡

英雄唔好被自殺。
要走返出黎

勿推
片中手足被捕
請report

del

Del圖呀

手足被捕 唔該幫手del

Bravo

唔好再推喇 幫手report唔該

屌 比狗拉撚左呀

風景太優美了！！感覺非常療愈！

手足好似被狗咬左。
report

又係呢條片

手足多得你哋唔少

連仔

唔好推

快

屌射咗

點樣拉㗎...

pull

推

型撚到

但聽講灰背囊手捉俾人捉左

請立即將所有 hyperkick video gif 等全部刪除 ! #hyberkick
hyberkick 片段入面既手足已經有人落網 好可能包括主角
請立即將所有 hyperkick video gif 等全部刪除

不推文回覆

咪撚再推
拉

手足好波
型到痺

貼BAN貼保義士啦大佬

蘋果有片呀，屌

好撚型係咪食過夜粥

冇手足死攬住自己友
何來勇士飛踢

李三腳現身

Del po please

好撚型吖

型到！直追岳巴

fb個個都話最後被捕

頂冇追po就留左言 希望手足冇事

地下有神裝：

1. 使用
2. 收藏
3. 丟棄